無漢肺炎迎風飄揚

無漢肺炎迎風飄揚
悲哀呼聲多麼響亮
插進蛋白親人的細胞
從今走向絕種滅亡

越過高山 越過平原
跨過奔騰的河流川江
寬廣隔離的土地
是人們害怕的家鄉

屌你
改得幾好*好似係*

咁你幫手唱黎聽下啦

7093 被列入戰略物資